屯門屋邨住客用腳撳掣搭𨋢遺鞋印 網民鬧爆無品

本港爆發第3波新冠肺炎疫情，不少人避免感染細菌亦減少觸碰公眾地方的物品及位置，但有屯門街坊近日發現，自己所住的屋邨樓層就有人在升降機門前用腳按掣，結果遺下了一大個鞋印，令樓主感到氣憤，批評行為自私又不衛生，「按鍵之前真係要睇清楚」。

該網民於facebook群組「真.屯門友」上載相片，自稱住在屯門湖景邨，近日發現所住樓層的升降機門前按鈕，竟有個白色的鞋印，估計有住戶用腳取代用手按掣，令樓主非常不滿，又提醒其他網民：「有啲ＸＸ真係無手㗎，大家要小心！」

網民紛紛留言批評離譜，「畀我見到，腳都吽跛佢」、「咁缺德嘅」、「完全唔諗其他住客感受，自私精」，亦有網民表示出門要時刻警覺自己做好消毒，「而家撳制前都要噴一噴酒精先」。

公屋係咁 大家都係賤種

唔係歧視公屋 但公屋特別多呢啲事

細個小學個陣試過
其實唔易

屋企人日日講話早知排公屋啦 咁平租 供咩樓 我一講鄰居質素即刻無聲出

唔封關就係咁架啦

大家要自保就要咁做

Van屎鞋好sky sky

Vans

實捉到你

公屋本身唔差 住果d垃圾姐

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

連登仔: 住公屋好過住私樓

是撚旦 最好一次過死哂

4隻腳

連登仔：私樓撚冇錢買鞋著

binc

G

連登仔：食麥當勞junk food好過，一樣食得飽
私樓仔俾錢食好嘢係白痴

用膝頭

連登公屋仔又贏

好過除鞋用腳趾咁

有d人用遮尖， 污糟到呢。

個掣污糟過公廁馬桶個掣

見過d廢老用拐杖尖篤

公屋俾地底泥垃圾住 咪撚同我講公屋富戶 俾盡你咪幾百萬一千萬身家 賤種就係賤種 跟9你一世

公屋仔溝女先受歡迎

好彩層私樓只需禁自己樓層 唔使禁關門
自動關門時間啱啱好 完全冇呢個問題
除非同條賤種同層

我果度禁都唔洗 一入LOBBY拍卡架LIFT已經STANDBY
EVEN私樓保安都會知你住邊層幫你襟

私樓都會咁

真私樓拍張住戶證已搞掂喇 公屋賤種撚知咩

公屋不嬲無掩雞籠

唔用條JER去撳掣搭𨋢算係呾啦

唔驚扭親條腰咩

「畀我見到，腳都吽跛佢」
我又唔信呀

連登仔成日話買私樓把撚住公屋又平租又盛
起碼住私樓啲人都有優越感唔會做呢啲野
公屋仔?鼻屎都hi上去添呀

認真
平踩落去係禁唔到個制
要用鞋頭先踩到個制
但用鞋頭黎講又無咁大個腳印
你地諗下手掌禁唔禁到𨋢 就會知著左鞋既腳禁唔禁到

「畀我見到，腳都吽跛佢，實等條仆街出𨋢之後講聲有無搞錯(要佢聽唔到既分貝)，影低相然後上fb屌撚到佢化開」

「畀我見到，我拎紙巾幫佢抹乾淨佢算」

我自問做唔到亦做唔落手
我條筋太硬

有腦諗就唔洗做公屋仔啦
根本班公屋垃圾條件意識係唔會諗work唔work
只會諗方便自己

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

即係後生做架啦
都冇中老年人著VANS

個個都用腳咪ok囉

鬼僕可以用條辮喎

公屋咁多呢d仆街

腳交

細個我會sidekick去禁制..

咁你應該移民，住私樓同公屋咪又係香港，出街咪係撈埋一齊

檸檬: 型囉
公屋仔: 無品,屌你

襪都淨係著一隻, 係幾型

點解唔轉做紅外線

連咩登仔啫呢個post全部都係屌公屋仔喎呢個post啲人唔係連登仔嚟？定係我去咗第二個討論區？

檸檬: 公屋仔

個個公屋po都有你
公屋打手黎

我著人字拖直頭可以用腳趾

連登仔黎

公屋仔：私樓都會咁，你唔知啫

公屋仔未出班私樓仔已經衝最出黎吠
十足十藍波撚笑足波撚咁

利申：瞓天橋底

公屋仔係咁㗎啦 冇家教冇修養
我屋企隻狗仲有家教過呢啲垃圾

住得公屋都係社經地位低既人
通識教科都有寫啦

公屋仔：住私樓冇錢買車添呀
成班傻鳩應該冇去過私樓停車場
公屋停車場永遠得架垃圾Honda Kia Toyota混能

我仲係五毛，分化撚 ，熱狗 ，PR

我屋企隻狗仲住得好過班公屋仔

鬼僕用辮就得啦

一千萬？你太睇得起公屋仔
公屋仔身家有幾多 我好清楚 我識啲公屋住戶全家老豆老母加埋得個30幾40萬 一球都冇

點溝呀？帶條女食譚仔逼地鐵呀？出街食嘢仲要各自各埋單 情人節人地私樓仔帶條女食fine dining 送Chanel袋 送22支玫瑰
公屋仔只會嫌呢啲貴 帶條女食爭鮮算啦

又分化得幾好喎

有情飲水飽.

領取綜援的阿英寧可自己捱餓，喝清水來填肚，也要讓兩個女兒吃得飽，因此經常感到頭暈。

飲水會肥

小學咁矮梗係唔易啦屌

可能佢冇高過呢

公屋仔飲鉛水大

以前後生送條公屋妹返屋企 哇屌部lift成陣老人徐 尿味都有 屌左兩個月就收左佢皮

睇標題都估到係公屋

公屋妹除左用黎屌、洩慾之外，絕對唔可以係結婚對象

呢個真 搵唔到私樓妹 搵個唐樓妹 / 租租妹 好過公屋妹

1.唐樓妹 至少屋企人有物業揸手 話唔埋遲下係你既

2. 租租妹 學識慳下 你支出無咁大 送佢番屋可能係私樓

公屋妹 入到屋村成堆老野 周圍垃圾 個賤種老豆老母入屋又成堆人情味 真心頂唔順

公屋臭坑出臭草

d廢中廢老 打大赤膊 r腳趾 mk就響喉錢7

下次用條啫㩒添呀!

光合作用

公屋dna

依家仲有依d on9

人唔笑狗都吠公屋溝低汁妹就得

公屋仔：咪撚傻啦你。。。。。。
嗰班公屋仔食爭先都嫌貴啊 條女請返佢食就差唔多
公屋仔：食飯都係為咗醫肚，何不食麥當勞肯德基？

連公屋妹都唔會so公屋仔

總會有啲俾人揀剩無人要既豬閪
求其搵個公屋仔都無所謂既

最好係呢d門當戶對啦
好過班白卡公屋仔溝唔到女就出去害人

現實係搵唔到私樓仔都唔會考慮公屋仔

ching不願面對? 而家個個都話得公屋得天下

公屋仔自己開心就好